[昆蟲] 屋企有隻咁既蟲 求解

要用啲力先禁得死 有無巴打知咩黎

曱甴

金絲貓

蜘蛛唔係昆蟲